東鐵好撚臭呀

有位都冇人坐。成浸尿味